如果你係夜神月，可以寫三個人名，你會點揀

習近平, 林奠, 何君妖。

何君堯
林鄭
準一哥

何君堯
鄭月娥
王志民

香港警隊 計一個得唔得

習敗北
何妖
林奠

叫流克俾我寫多幾個，三個真係唔夠，我唔介意換撚埋眼。

三個？？你份人咁仁慈既？
如果？？佢地係死鳩緊

淋病
二哥
何妖

是但喇, 反正寫完我會開心share比大家, 咁就唔止3個喇

三個真係唔撚夠位

3個完全唔夠
林奠，盧，鄧柒強，何君妖係基本

開眼，寫晒成班白衫呀

何君妖老婆
何君妖個仔
準一哥

點解得三個名咁少？？？？？？

而家何止三個要落地獄咩？？？？三百個都未必夠啦！

林鄭唔死得 要佢做豬隊友團結香港人

盧痿聰
鄧丙強
何君妖

中國共產黨黨員

何君堯會在7/22 晚上11時 全香港所有警察集體吞槍自殺後心臟病發致死

樓上都唔識玩嘅

我記得可以寫明死法
禁唔該隊死曬其他人之後自殺唔該

死三個太小

我認輸，寫我自己一個名就夠

梗係先寫兩個，留白恐嚇啦

何君堯無得走

寫習近平先 係佢死死之前處理林奠 君妖等人
剩返兩個慢慢諗

寫撚咗最大嗰個先 之後邊個上台唔聽話就寫埋佢 全部嘢即刻解決哂

香港呢班妖孽唔需要用到咁高級嘅嘢 最大嗰個聽話 下面班友想點死就點死

寫習近平殺晒啲建制派然後自殺

屎眼我都要換撚埋

咁我會寫
中國共產
香港共產
香港警犬

3個唔緊要
最緊要每個名3版紙
我要好好咁寫佢地點死

你地重睇啦
寫死法果陣唔可以影響其他人既生死

寫三個國家元首死係蚛蟈大陸淫民大會堂
死因好可疑，有證據顯示係被人殺害
你估到時，刁大點解釋？

習仔一個得

可以控制佢死前行為

點玩都得

仲有兩個慢慢諗

習
奠
妖

寫完死左
擦返 再寫過

我會寫林鄭，何妖，同埋自己。一齊落地獄後我會係大八層繼續無止境咁屌鳩佢兩個，唔好以為死左就無事。

好難揀，300個都唔夠

林鄭月娥 死三次

習總
留返兩個比下一屆主席

比我既話死神之眼即開！
白衣人見一個寫一個

[url]。。。[/url]

何君堯唔會比佢死得咁簡單,我唔會比佢個名入我本野

仲有比卡超

習近平
李克強
林奠
有咩可能難得可以寫3個名
寫何君堯呢啲嘍囉 自己搞到搞得掂啦
二打六唔值得我浪費墨水寫鳩佢個名

中國人
留返2個一陣再寫

寫我自己個名 係70年後先死

然後我就可以不死身

支那人

習近平 林奠 何妖